如果同事問你轉工之後返邊間公司你會唔會答

因為凖備面對第一次轉工
想知道平時大家做法係點

比人知都冇所謂
打死都唔講啦傻嘅

熟既可能講
唔熟咪答佢

明明工接工都話冇呀 諗住休息下先